反朗嘅路實在太難行了

今晚開始迷朗鳥

頭槌唔計啊

對弱隊唔計

你意志唔夠

快d 搵王騎調教下

未又係一樣對住冰島都入唔到波

會唔會今晚就俾人收山

今時今日仲反朗

真男人要迷朗

唔係話分組賽入波唔計架咩

罰球入唔到 垃圾

半場內都唔計

總之牙朗入波就唔撚計

牙朗又做救世主

小花入球要乘2

0*2.....

feel 既野你地識條鐵咩
統治力，feel，邊個夠小花勁